中大嘅信號彈係點整大家知唔知？

我就唔知

有冇人有相關Youtube教學

推

洗鬼整咩
去元朗d士多仔買支龍吐珠咪係囉